衝衝子英文名係乜？

run run guy?

(有跑街既意思）

rush rush son

sir run run

Son of dash dash

Tank, Warriors

Warriors

Rusher?

呢個ok

of course

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

go go power ranger

Hurtling boys
Hurtling girls

rush rush boy

run run 可愛啲

Frontier?

Tung Chung

dovahkiin

Freedom fighters

又可以用Vanguard 或 Frontline

rusb b cyka

進攻是最佳防守， 用Vanguard 較適合

frontline protesters

點解呀